好多人淨係識得留意好嘅一面 冇做好風險管理

搵得有錢女 要預咗面對佢屋企人嗰陣唔好受
搵得公屋妹 要預咗你未來嘅生活環境冇咁好
搵得sp 要預咗未來伴侶接受唔到
出得軌 要預咗同現任分手離婚
搵得靚仔 要預咗佢好多女埋身
搵得狗公 要預咗俾人中出即飛
搵得毒撚 要預咗同佢一齊好悶
掂得妖股 要預咗輸嘅錢會好多

冇發生當然係最好
但唔好喺做完決定之後走嚟後悔叫春
將所有嘢考慮得透徹啲
會令你嘅未來過得好啲

感情大c

唔拍拖唔洗煩

唔拍拖 就預咗一世打飛機除非你搵sp叫雞